{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 더27 월풀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数やオプションは現地決済で行われ、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 当ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者同士の入室は禁止されています。 入室および退室時間を正確に守ってください。 施設物の毀損や紛失には宿泊客が責任を負うことがあり、これによる損害賠償の責任も宿泊客にあります。 客室内では個人火器などの使用が禁止されており、喫煙は指定された場所をご利用ください。 他の利用客の迷惑になる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてスパやジェットプールをご利用いただけます。 スパは客室内でご利用いただけます。スイミングジェットスパは午後3時からご利用いただけます。 バーベキューパーティーを楽しめる個別バーベキュー場もあり、IPTVとWiFiを便利に利用できます。 プールは屋外に位置しており、駐車スペースもペンション内にございます。 海水浴場の近くに位置しており、夏には海水浴を楽しむことができます。 周辺の観光地には、海金剛、外島ボタニア、長沙島、余次紅浦展望台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの支払いはどのように行えばいいですか？",
            "answer": "追加人数やオプションの支払いは現地で行われます。追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室することができず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当ペンションでは法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者同士の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "宿泊客は11:00までにチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような場合に施設物の毀損や紛失に責任を負いますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に責任を負い、これによる損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用が禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では個人火器などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行うことができますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑となる行為は何かありますか？",
            "answer": "他の利用客の迷惑となる娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どんな特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてスパやジェットプールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは楽しめますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しめる個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "プールは屋内ですか？",
            "answer": "プールは屋外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内にございます。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地には海金剛、外島ボタニア、長沙島、余次紅浦展望台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 550
    }
}